香港人唔好放棄，入黎睇睇條片

50分鐘開始睇
轉載
請睇哂條片香港人都可以變成光，唔好放棄
條片都講得好岩，呢家每個90，00後都覺得可以贏，
所以依家唔可以放棄希望，無理由咩都唔做就結束
我地香港無超人，但人人都可以做光變成超人打敗怪獸
超人可能你覺得只係細路野，但入面同呢加情況完全一樣，唔好放棄希望
請分享
分享比失去希望既人睇

香港人唔好放棄

變成光

請睇條片

分享

推到有人睇到

Push 細個有呢隻vcd,睇過無數次
香港人加油

加油呀香港人

自推

推

推到全港人推到

唔好正能正評 幫手推比更多人睇